睇完Breaking bad好空虛

睇完第五季連續爆發既劇情
真係好空虛 好想繼續睇Jesse

好睇不過 好頂唔順 D 女人

EDA探員個老婆好煩

睇better call saul囉

佢老公不明不白死左
仲要搵唔到條屍
體諒下aunt Marie 啦